唉唉

當結咗婚又話冧你
傾吓偈又話冧你

你會好懷疑人生係咪痴撚線

係

要戒丁

唉撚到我心煩呀屌你老母臭西

戒唔到

我切朋友妻不可嬉

切左就乜都冇

唔撚得唔撚得
男人做人情夫太撚嘔心

人哋未玩夠先呃下你 可能同個個都咁講

未玩夠學咩撚人結婚

屌早知唔飛左條女
而家有女都唔想食

有人肯同佢結咪得